{"id":549,"date":"2024-06-12T14:37:45","date_gmt":"2024-06-12T12:37:45","guid":{"rendered":"http:\/\/benna.local\/?p=549"},"modified":"2024-08-07T13:12:02","modified_gmt":"2024-08-07T11:12:02","slug":"bericht-zum-zuckerfest-im-garten-der-gu-spandauerstrasse","status":"publish","type":"post","link":"http:\/\/benna.local\/2024\/06\/12\/bericht-zum-zuckerfest-im-garten-der-gu-spandauerstrasse\/","title":{"rendered":"Bericht zum Zuckerfest im Garten der GU Spandauerstra\u00dfe"},"content":{"rendered":"<div class=\"gb-container gb-container-e3a14d3c\">\n\n<p>Am 12.04. fand im Garten der GU Spandauerstra\u00dfe ein fr\u00f6hliches Zuckerfest statt. Das Fest wurde von den Bewohnern mit Unterst\u00fctzung von BENN Staaken selbst organisiert und bot eine bunte Vielfalt an kulinarischen Gen\u00fcssen. Neben leckeren Speisen und Kuchen gab es eine Auswahl an S\u00fc\u00dfigkeiten und erfrischenden Getr\u00e4nken.<\/p>\n\n\n\n<p>Das Zuckerfest brachte Menschen aus der GU und der umliegenden Nachbarschaft zusammen. In gem\u00fctlicher Atmosph\u00e4re sa\u00df man beisammen und tauschte sich aus, was das Fest zu einem Ort der Begegnung und des kulturellen Austausches machte. Vor allem die Kinder hatten viel Spa\u00df beim Spielen im Garten und genossen den sonnigen Nachmittag.<\/p>\n\n\n\n<p>Das Fest war ein voller Erfolg und ein besonderes Highlight f\u00fcr alle Beteiligten. Die Vorfreude auf das n\u00e4chste Treffen ist gro\u00df und wir freuen uns schon darauf, wieder gemeinsam zu feiern und wertvolle Momente zu teilen.<\/p>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-gallery has-nested-images columns-default is-cropped wp-block-gallery-1 is-layout-flex wp-block-gallery-is-layout-flex\">\n<figure class=\"wp-block-image size-full is-style-default\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"600\" height=\"800\" src=\"http:\/\/benna.local\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/2024_04_12-Zuckerfest-2.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-551\" srcset=\"http:\/\/benna.local\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/2024_04_12-Zuckerfest-2.jpg 600w, http:\/\/benna.local\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/2024_04_12-Zuckerfest-2-225x300.jpg 225w\" sizes=\"(max-width: 600px) 100vw, 600px\" \/><\/figure>\n\n\n\n<figure class=\"wp-block-image size-full\"><img loading=\"lazy\" decoding=\"async\" width=\"605\" height=\"454\" src=\"http:\/\/benna.local\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/2024_04_12-Zuckerfest-1.jpg\" alt=\"\" class=\"wp-image-550\" srcset=\"http:\/\/benna.local\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/2024_04_12-Zuckerfest-1.jpg 605w, http:\/\/benna.local\/wp-content\/uploads\/2024\/05\/2024_04_12-Zuckerfest-1-300x225.jpg 300w\" sizes=\"(max-width: 605px) 100vw, 605px\" \/><\/figure>\n<\/figure>\n\n<\/div>","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Am 12.04. fand im Garten der GU Spandauerstra\u00dfe ein fr\u00f6hliches Zuckerfest statt. Das Fest wurde von den Bewohnern mit Unterst\u00fctzung von BENN Staaken selbst organisiert und bot eine bunte Vielfalt an kulinarischen Gen\u00fcssen. Neben leckeren Speisen und Kuchen gab es eine Auswahl an S\u00fc\u00dfigkeiten und erfrischenden Getr\u00e4nken. Das Zuckerfest brachte Menschen aus der GU und &#8230; <\/p>\n<p class=\"read-more-container\"><a title=\"Bericht zum Zuckerfest im Garten der GU Spandauerstra\u00dfe\" class=\"read-more button\" href=\"http:\/\/benna.local\/2024\/06\/12\/bericht-zum-zuckerfest-im-garten-der-gu-spandauerstrasse\/#more-549\" aria-label=\"Mehr Informationen \u00fcber Bericht zum Zuckerfest im Garten der GU Spandauerstra\u00dfe\">Weiterlesen &#8230;<\/a><\/p>\n","protected":false},"author":4,"featured_media":551,"comment_status":"closed","ping_status":"closed","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[3],"tags":[],"class_list":["post-549","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-berichte"],"_links":{"self":[{"href":"http:\/\/benna.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/549"}],"collection":[{"href":"http:\/\/benna.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"http:\/\/benna.local\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/benna.local\/wp-json\/wp\/v2\/users\/4"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/benna.local\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=549"}],"version-history":[{"count":1,"href":"http:\/\/benna.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/549\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":904,"href":"http:\/\/benna.local\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/549\/revisions\/904"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"http:\/\/benna.local\/wp-json\/wp\/v2\/media\/551"}],"wp:attachment":[{"href":"http:\/\/benna.local\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=549"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"http:\/\/benna.local\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=549"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"http:\/\/benna.local\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=549"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}